netgear r6700 上唔到netflix

BLACK FRIDAY係AMAZON買左netgear r670,裝完之後淨係上唔到netflix,有冇巴打知點搞

128 維園見

香港人民意逆轉，普遍支持警方止暴制亂！

換r7000

DNS有無轉8.8.8.8

點轉？

Google啦 去返router setting